大家要捉五毛 批鬥 分化 黃衛兵好簡單

我一直都屌同撚化佢地，邊個追擊我就係鬼。

無一個敢入來 渣架

柒頭俾人踢爆扮唯有何b仔實錄

已捉一隻

呢張清d

鍾意邊張好揀定喇 到時日日都見到架喇

利狗

超能量化歡騰龍駒#60916
都唔係正常野黎 唔洗上心討論 純侮辱

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 . 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月13日
光復上水遊行

「文宣」

意見及舉報：

你真係好勤力

人地幾個鐘一舊
一個comment0.5蚊
300個就150蚊
未計佢雙開

揀定邊張做簽名未?

呢張正呀 信我

佢就賺到肥仔，一個好彩帶埋風向，隨時有獎金

你慢慢 我從來唔怕你D同類

be water

咁似我隻狗 一樣唔怕人

要人身攻擊了

純侮辱支那賤種
唔討論
不喜請投胎做返人

技窮啦

唔洗理佢, 真係好撚煩

冇理 純侮辱
等佢得閒就醒起自己係支那賤種